風暴後本港交通情況討論

新巴：今天服務不能恢復

九巴：未有通車時間

港鐵：東鐵，西鐵，東涌綫，馬鐵，輕鐵露天路段今天服務不能恢復

路面交通

因颱風山竹期間的塌樹、物件在危險位置或水浸，以下路段現已封閉：
香港島
1.駱克道往銅鑼灣方向近軍器廠街的全線；
2.馬己仙峽道5號來回方向的全線；
3.司徒拔道1號來回方向的全線；
4.英皇道來回方向近華蘭路的全線；及
5.皇后大道東往中環方向近司徒拔道的全線。
九龍
1.連翔道往葵涌方向近佐敦道的全線；
2.漆咸道南往觀塘方向近香港女童軍總會的全線；
3.彩虹道來回方向介乎大成街與沙田坳道之間的全線；及
4.龍翔道來回方向近丹鳳樓的部分行車線。
新界
1.獅子山隧道公路九龍方向的部分行車線；
2.城門隧道往荃灣方向的快線及往沙田方向的慢線；
3.錦上路來回方向近上村的全線；
4.由大老山隧道公路通往沙瀝公路的支路的全線；
5.由沙瀝公路通往大老山隧道公路的支路的全線；
6.由龍門路通往皇珠路的支路往荃灣方向的唯一行車線；
7.青朗公路往九龍方向近大欖隧道入口的部分行車線；
8.紅梅谷路往獅子山隧道公路方向近田心街的全線；
9.粉嶺樓路來回方向介乎和睦路和和泰街的全線；
10.城門隧道公路支路往大圍方向的唯一行車線；
11.由大埔道通往城門隧道公路荃灣方向的支路的唯一行車線；
12.落馬洲路,文錦渡路及沙頭角公路往邊境方向近管制站的全線；及
13.象鼻山路往沙田方向近石圍角的慢線。

Lm

九巴唔知今晚開唔開到呢

荃灣綫全通

好睇了

開左都應該冇乜人搭

仆街 聽日點撚樣番工

而家等緊搭 西鐵又無

真心唔覺得一晚時間可以清理得哂啲主要幹道 仲要出面仲好大風

鐵服務安排如下
行車綫 服務
荃灣綫
中環站– 茘景站 10分鐘一班
觀塘綫
黃埔站– 彩虹站 10分鐘一班
港島綫
堅尼地城站– 杏花邨站 10分鐘一班
南港島綫
利東站– 海怡半島站 15分鐘一班
將軍澳綫
北角站 - 寶琳站
10分鐘一班
調景嶺站 - 康城站
15分鐘一班
東涌綫
香港站 - 九龍站
10分鐘一班
迪士尼綫
服務未能於今天恢復
機場快綫
服務暫停
東鐵綫
紅磡站 - 羅湖站
服務未能於今天恢復
紅磡站 - 落馬洲站
服務未能於今天恢復
西鐵綫
紅磡站 - 荃灣西站, 15分鐘一班; 荃灣西站 - 屯門站, 服務未能於今天恢復
馬鞍山綫
服務未能於今天恢復
輕鐵
服務未能於今天恢復
港鐵巴士 服務暫停

為左要香港人番工 一晚就同你搞掂晒佢

我仲要番得早 未有時間搵車

巴士公司員工留名聽日比人屌

觀塘線全通 10分鐘一班

唔好幻想，準時返工

香港人踩單車都踩返去返工啦

三巴日間及通宵線暫停服務至另行通知

依家仲要賴橫風橫雨
要做清理/善後工作都唔容易

負責清理既都未必咁快返到工 所以如果聽朝日出前就改3號 聽朝情況不堪設想

港豬們 準備好出門口 行返工未

港豬游水都要游返工

沖埋個涼 好起行啦 唔係聽日又遲到啦

九巴龍運：今日服務停止

(9月16日 20:55)

九巴及龍運的外勤團隊經過初步的路面檢視及評估，基於安全理由，現宣佈暫停所有今日，包括通宵巴士服務，直至另行通知。

聽日屯門人點返工

行路

聽日究竟出車率有冇80%

今晚如果想搭車 唯有的士？

旺角有冇車小巴番大埔/馬鞍山

損毀情況好嚴重？有冇消息

紅/綠van開唔開

笑撚死,仲話要聽日要返工

mtr東涌至青衣開左?

觀塘線優先上班

香港精神，做撚死人

大陸可以點返香港

大商家為左逼你班奴隸返工可以去到幾盡

垃圾政府八號波要地鐵復駛同檢查路面情況
仲有九巴新巴龍運
如果有工作人員因為咁而受傷或者死
政府揹唔揹得起
點賠返個親人俾人地屋企
出面又水浸又塌樹

香港人其實係奴隸

九巴, 城巴都唔開
一陣返完打風更, 收工都無車走
琴晚已經係雞場屈蛇, 廢事今日返唔到

落左風都無雞鐵出市區

迫住係雞場三日兩夜無得走

路面都未暢通返 都唔知點返工

騎牛

元朗返旺角聽日係咪射定波都得

西鐵收皮，本身諗住巴士落荃灣轉荃灣線，依家巴士收皮荃灣線又收皮

想知而家東涌有咩車出到市區

荃灣線正常返啦

荃灣開翻

九龍要返大埔係咪得的士
小巴有冇

食完燭光晚餐好上路喇你

之前8號波坐過紅van 入大埔收$40

同問 除咗的士仲可以點返東涌

如果聽朝都未搞掂
咁會點

唔知聽日彩虹去荃灣小巴點

真係，我頭先睇又話去到荔景？

不過都要諗點樣落荃灣

而家要起行行出去啦

皇崗過關

亡命紅van已經驚 仲要8號

渡海泳

仆街聽朝四點要入馬鞍山再去機場。

真係唔會搞掂

依家都係8號, 重有機會冧多幾棵樹, 跌多幾個招牌, 棚架

渣旬有冇公司車

唔得㗎，公司話一定要落波兩個鐘內返到公司㗎

九龍區係唔係返唔到沙田

同埋出面好多交通燈壞左

分分鐘無神神又訊號故障玩鳩我地港豬一鑊

基本上新界區冇哂公共交通

聽朝番機場
新界東人唔知搭咩車番好

地鐵復乜撚野駛啊
家陣仲係八號啊屌
為左逼港奴返工乜都做得出

半夜落波收工，冇車反屋企

返

港鐵工程人員正在努力進行維修

same

聽朝應該落返一號或三號，
應該有火車和巴士。

Let's go Ronnie

聽朝打工仔返工
姐係今晚8號風球底下 維修好清理好條街同交通地鐵火車 出面橫風橫雨 啲樹隨時倒塌
唔撚諗下 啲九巴港鐵工程人員同修路人員清潔工會有危險
屌你返工炸 揾命搏咩
人地都有老豆老母生

柴灣地鐵仲未通返車 無車出入 變死城了

聽日點番工

附近無地鐵要返工留名

有冇車可以由太子去到粉嶺？

港鐵停駛又屌
開俾你坐又屌
想點撚樣吖

西沙路冇燈冧晒樹，睇怕聽朝都清唔切

港島線幾個字前全通了

想問知唔知有無皇崗巴返香港關口

聽日香港因為番工有任何一單意外發生
無啦啦成個棚跌落去人群
搭鐵斷鋼纜 成車人燒死曬
搭巴士因為撞到未清理好既樹幹反車
避雜物十車相撞既話
個垃圾政府咩唔咩得起?

點解政府咁有信心一晚可以搞掂好市面清況
可以比香港近一半人口 差唔多同一時間出門口番工?
今日少人出街就話少意外
聽日條街咁多人 真係確保到打工仔100%安全?
中學生大學生係人 打工仔唔係人?

果d跌吊臂 棚架 都未fix好就要我地番工? 痴撚左線?
我知今日都有人要番
但當咁多人同一時間出門口 發生意外既機會率又高左

睇新聞連杏花村都停水停電
大把地方水浸到門口都出唔到
有無諗過果班人感受?

希望政府明白我地打工仔唔係想r一日假 要r我射波都得
係安全問題
我地唔想打完10號波 落完波先見到有人命傷亡
希望政府明白

要返工了

中西區去機場 有咩方法

推啲九巴港鐵工程人員同修路人員清潔工八號風球出去檢查路面情況

港島線優先返工

RESPECT

Same
但我返工條路全綠
冇藉口唔返了

啱啱我都落左輕鐵嘅路段感受下 真心覺得佢地辛苦

唔知今晚荔景出東涌開唔開通到
開通到有車就要返工

八號波向來都係停駛，家陣話復駛就係逼員工冒住八號波危險返嚟做野，逼港奴聽日返工
香港人命賤如泥

新城兩巴黎講
泊藍灣嗰啲新聞影左好大鑊

泊露天車廠既可能都要檢查翻車身安全 冇窗碎左 冇入水先出倒車

情況唔樂觀

如果聽日都要返工真係痴q線

有班人已經返緊工

就係因為要令到港豬聽日有車搭返工

遠既巴打好出門口啦,行返去差唔多架啦
近既就好早D訓,聽日早D起身行路啦

泊廠入面都爆玻璃，更何況泊街嗰d，
好多部gg了，聽日一齊等gg

無良僱主一大堆
飲食 娛樂業 好多都要返

岩岩睇完 藍灣個巴士總站廢墟咁

游水

慢慢整啦唔洗急最緊要安全

仆你個街香港正苦，災後大局已定，8號掛到幾點又唔講！！！全港交通大亂聽日要唔要停工又唔講！！！仆你個街林病你訓撚醒未啊？？

港豬聽日準時起身返工啦

聽日預咗要搭西鐵

聽朝打工仔返工
姐係今晚8號風球底下 迫地鐵火車復駛 迫住通宵維修好清理好條街同交通地鐵火車
出面橫風橫雨又水浸又冧棚架 啲樹隨時倒塌
唔撚諗下 啲九巴港鐵工作人員同修路人員會有危險
屌你返工炸 揾命搏咩
鋪橋整路無屍骨

諗緊聽日番工着咩鞋

天水圍係咪去唔到上水

林鄭淨係喺fb post篇濕鳩文就算
乜柒都唔做

大埔？

係日本噉做就會變咗有民族性㗎啦

拖鞋

馬鞍山？
係既狗沖出旺角

車廠都浸左

創富道車廠地下都水浸

東涌綫已開放到青衣
唔知十一點前開唔開得番東涌...

講真 個風就遠離左架啦
但道路環境咁撚樣
聽朝起身就睇下天文台點決定真係

巴士🙈

東鐵線搞成點

一般情況下，因上班途中或放工後不屬於工作期間，遇到意外不可視作工傷。

個風就走撚左, 即係唔關大交合事
咁就落波啦

日本人會諗點落手落腳幫社區盡快回復正常
香港人會諗「屌你停工啦！我要放風假呀！」

著對蛙鞋游啦 慳力好多

秀茂坪有冇開？

屯門元朗冇西鐵點番工

可悲
某程度反映到冇人當香港係自己家園，
純粹係一個搵錢地方

Dklm
正廢柴

【最新】特首呼籲私人機構僱主對僱員恢復上班後可能遇到實際困難，應予體諒並作彈性處理

1⃣問：僱員保險👷🏽
<🌀8號風球返工放工保不保？>
答：在八號或以上颱風警告、紅色或黑色暴雨警告生效期間，如僱員在他該日的工作時間開始前四小時內，以直接路線由其居所前往其工作地點途中，或在他該日的工作時間終止後四小時內，由其工作地點前往其居所途中遭遇意外受傷或死亡，一律被視作在受僱期間因工遭遇意外而引致，僱主必須負起《僱員補償條例》下的補償責任。

+1 係咪唯有等東鐵

旺角去大埔紅van有無？

聽日屯門都唔知點返大埔好

聽日游水過中環

所以聽朝落3號你地無仇報
商家佬又羸

成班仲大大聲講
見到都覺得慚愧
淨係識講同清潔工、消防、救護致敬
但就唔會諗自己有咩幫到手
你返唔到工依啲有商有量啦 全香港一齊受風
但都唔係淨係係到叫春叫人俾你放風假咁核突嘛？

本身淨係mon望東涌有冇開返
宜家好似話公司有車出市區車人返工

我喺斬樹佬
但喺我連聽朝點返公司都唔知
仲點去清塌樹

9up

消防

巴打 小心

唔洗返工自有得幫個社區回覆正常架 屌喇星返八點搭車要兩粒中點幫呀

辛苦了巴打

首先要有人清塌樹clear左條路你先可以返工去清塌樹

呼籲

好似冇法例停工

知咩料啦

香港老闆有九成都係自私撚

你班奴工放多一日假=蝕咗老闆好多錢

香港奴繼續返工啦

利申：

我老闆係天文台一轉八號波

已經係Whatsapp group通知大家聽日記得準時返工

延長個8號就得

自身都難保啦要番工
點幫人啊

8 號都要返咁點

我呼籲林鄭聽日起咪再做特首

辛苦巴打啦

萬用刀．斬樹佬

香港政府係無法定權力命令全部私人機構停工架
真係最多呼籲下咋
除非出緊急狀態
又或者透過例如金管局港交所呢啲架構話明日暫停某啲運作，咁銀行先有理由話唔開門，但都未必聽哂政府話架或者，港交所唔開市即係一眾財經相關工作唔使做，但人哋要睇住外匯市場或美股都奈佢唔何架
唔似台灣縣市政府有法定權力宣佈停工停課
Background 唔同架

辛苦哂要番工嘅你地

的士咪銨加五百，仲要係你求佢
返左成日工，屋又企冇人，要仆返屋企睇下有冇事

唔講無人知 善意謊言

咁呼籲都唔洗呼籲得咁撚衰啊

起碼政府帶頭停工先啦

到時數據唔達，好難掛八仔

香港嘅自身難保係要返工
日本嘅自身難保係要清街上面嘅阻礙物，等救援同清理人員可以盡快去到清阻礙物
香港一棟樓都咁多戶
一半落街清自己前面嘅馬路都慳好多時間啦
但冇啦
日本人做就有民族性
香港人做就...香港人唔會做，香港人會諗佢第日要返工係「自身難保」

用app call會好d, 加100有時都有車接

同意
但我估佢哋諗緊點定義邊啲係非必要嘅部門
邊啲部門必須要番工處理市面善後
到頭來一定決定唔到
於是全部公務員番工

東鐵綫
紅磡站 - 羅湖站
服務未能於今天恢復
紅磡站 - 落馬洲站
服務未能於今天恢復

返唔返到工取決於條路同埋巴士公司出到幾多車出黎
你政府食屎啦

番工連埋搭車都起碼8個鐘啦
唔洗做自己野/休息走去幫人

政府民望咁差
根本只有自我消失先可以掩到香港人把口

鐵綫
紅磡站 - 荃灣西站, 15分鐘一班; 荃灣西站 - 屯門站, 服務未能於今天恢復
馬鞍山綫
服務未能於今天恢復
輕鐵
服務未能於今天恢復

政府自己帶頭, 再夾銀行工會, 交易所, 馬會呢D
有帶頭, 其他私人公司就可能會跟

比半日一日個市面回復正常先.
大把人屋企/屋苑唔多唔少都出事, 等大家抖抖回下氣啦

所以香港咪冇民族性囉
自己社區嚟㗎，「幫人」

四級颶風佛羅倫絲吹襲美國, 東岸一百萬人撇離流離失所
超強颱風飛燕吹襲日本關西, 機場斷橋, 京都古蹟大崩壞, 日本人排隊飯團
超強颱風山竹吹襲關島, 街頭電纜短路起火, 美國派特別專機運送物資
超強颱風山竹吹襲菲律賓, 數百萬人受災, 菲律賓人入住臨時庇護中心
超強颱風山竹掠過台灣南部, 屏東局部停電, 墾丁捲起滔天巨浪
超強颱風山竹吹襲深圳, 政府發動「緊急動員令」, 全市停工停業停市停課
超強颱風山竹吹襲澳門, 澳門大範圍水浸, 澳門人撤出賭場, 翌日停工停學
超強颱風山竹吹襲香港, 香港人:

"打完風, 明天是時候準時返工了!"

立左例先啦

大佬，狗閪老細連交通狀況幾惡劣都唔理，話知你半夜行路返去都要你準時到公司報到，咁嘅地方想我有歸屬感？

係，咁就得
不過對個政府冇咩期望

就算政府停工 私人機構都唔一定會跟
唔好睇小香港老細

旨意傀儡政府當你係人

聽日重要開市cap水架

香港連做人條命都賤啲

即係有雞先定有蛋先

晏晝經過有幾棵冧樹

今日返工放工都係用app先叫到小費100既，始終同時好多司機睇到，
但1點左右返工果程個司機應該覺得中伏 d路極難行，成地樹枝，遇到樹封路又要返轉頭搵路

最簡單嘅例子
如果聽日清潔工唔使番
咁得番警察消防處理路面垃圾冧樹係唔夠人力
如果清潔工星期二先番工
咁一般大眾星期三先番得工喇
相關例子可以套用到路政水務電力等部門
就連教育局
聽日都要協調各區學校校舍受損情況
再決定星期二係咪開學
如果屋宇署教育局聽日唔番工
學生又係要最快星期三先番學

其實日本人地震都要番工

少咗人番工，條街少咗車少咗人
你清理都易啲
聽日一個唔覺意遲兩粒鐘，嘢又做少咗
又阻住啲清理人員，雙輸

天 文 台 會 視 乎 本 港 風 力 情 況 考 慮 是 否 需 要 在 星 期 一 早 上 六 時 前 改 發 三 號 強 風 信 號 。

真心 我係西貢 公司係沙田
唔通我要行返工

仲有成晚驚閪咩

咁梗係 善後, 處理果 D 照返, 若果天氣情況 OK

天文台果然好準時

我勸你地早啲訓
聽朝早1個鐘出門口排隊搭車喇

唔講咁多
即刻換衫行返公司先

大家準時返工啦

咁我本身真係唔係做啲可以係戶外建設社會既工 咁你想我返工定出去幫手回覆

天水圍 點出金鐘呀

大交合，正仆街

就算要返工，都大條道理遲到啦

東涌線, 南港島線已全線恢復服務

都估到佢仆街黎 但係真係估唔到個仆街會咁做

其實每個部門每個機構都有必要嘅前線同非緊急嘅後勤員工
點定義其實員工心裏面最清楚
但去到管理層
佢哋反而唔識定義
管理前線員工嘅管理層本身屬於必要定非緊急人員呢？

落返3 號後, 市面係咪可以極短時間回復?
公共交通, 道路回復 (清理路面, 交通燈呢D) , 仲有安全問題 (棚架, 危險招牌呢D)?
但返工人潮又好快陸續出現

呢個政府無諗過俾社會回氣, 俾市民回氣

有無人知山頂纜車咩情況

封路情況（更新）

因颱風山竹期間的塌樹、物件在危險位置、棚架倒塌或水浸，以下路段現已封閉：

香港島

1.駱克道往銅鑼灣方向近軍器廠街的全線；
2.馬己仙峽道5號來回方向的全線；
3.司徒拔道1號來回方向的全線；
4.英皇道來回方向近華蘭路的全線；及
5.皇后大道東往中環方向近司徒拔道的全線。

九龍

1.連翔道往葵涌方向近佐敦道的全線；及
2.漆咸道南往觀塘方向近香港女童軍總會的全線

新界

1.獅子山隧道公路九龍方向的部分行車線；
2.城門隧道往荃灣方向的快線及往沙田方向的慢線；
3.錦上路來回方向近上村的全線；
4.由大老山隧道公路通往沙瀝公路的支路的全線；
5.由沙瀝公路通往大老山隧道公路的支路的全線；
6.由龍門路通往皇珠路的支路往荃灣方向的唯一行車線；
7.青朗公路往九龍方向近大欖隧道入口的部分行車線；
8.紅梅谷路往獅子山隧道公路方向近田心街的全線；
9.粉嶺樓路來回方向介乎和睦路和和泰街的全線；
10.城門隧道公路支路往大圍方向的唯一行車線；
11.由大埔道通往城門隧道公路荃灣方向的支路的唯一行車線；
12.落馬洲路,文錦渡路及沙頭角公路往邊境方向近管制站的全線；及
13.象鼻山路往沙田方向近石圍角的慢線；
14.橫龍街近馬角街的全線；及
15.青山公路 – 荃灣段屯門方向近荃景圍。

東涌線到青衣咋喎

知唔知皇崗有冇車翻市區？

有無source

強調六點前 又有工返

就算有諗過
我估呢班管理天才唔會識得點樣令社會回氣
全部人番工唔得
全部人唔番工又唔得
條界佢哋唔會識劃
廢係廢在呢度

荃灣 依加點樣返屯門

聽朝番830,新界出筲箕灣.....

改返三號但九巴同鐵未READY好

世界級管理香港政府

港豬唔值得放假

唔識睇行車路

沙田返中上環.有無路返到

大西北返港島
大家諗起點去西鐵站未呀
要返了,要神咁早出門口

跟policy 嫁 政府
policy 冇寫就唔可以做
明唔明

東涌綫

香港站 - 青衣站
10分鐘一班

迪士尼綫
服務未能於今天恢復

機場快綫
服務暫停

出村唯一一條馬路冧樹封左
聽朝都唔係清唔清得切

呢 D 情況, 政付都無 guts 去做
第時大災難, 死硬, 等運到, 等災難自己消失

Policy 邊撚個定架？
天跌落嚟架？

同問大圍返灣仔

以為東涌可以出翻市區 上面條友知唔知咩叫全線

好仆街 半日都唔比

大圍落獅隧封左, 要行青沙

我係雞場收工亦無車走

我估狗鐵實會開番一部份

除左仆街無野好講
香港人特別低賤

總之聽日一定唔會準時返工

驚閪腦細屌鳩你咩

那 出左事就會改
唔出事唔會改
出左事第一件事係開會
搵policy 邊條岩

聽日要搭早班巴士 而家唔拖唔水 點搞

好撚嘢

屯門返筲箕灣
如果聽朝無西鐵搭我都唔會返工住

大西北好開始行啦...應該仲有時間食個早餐

政府做野就係噤
入去做下就知

一出事就搵policy保護自己先

迫住個個開post 做行路撚

又唔好咁講, 個風到時真係未夠格係八又夾硬八盞無限LOOP
睇圖照秤, 6點前睇情況轉波時間上都合理

要解決問題好簡單
可能只需要政府所謂既緊急應變小組講句處理道路需時, 強制半日風假 / 等待交通正常就得
但如今政府只會用舊思維去應對新狀況, 做乜都係死棋

not in my backyard

有 guts 嘅話
係好易做嘅
宣佈緊急狀態
咁特首就有權 override 啲唔等使嘅 "policy"
叫私人機構全部不準開業
特首命令者如廁所工食肆員工就游水都要番工
咁就有效率喇

一句講曬
改出咩事 邊個咩獲
唔改之前都冇事
冇問題

我講得出呢啲問題你估唔到我邊度做嘢？
你番去諗你嘅 "policy" 啦你老闆

ff 下好啦

冇錯
所以假如香港不幸有一次超大型事故, 大量傷亡
一定只會一遍混亂

聽日大家自己睇路啦
有咩事死撚左都係上一日新聞
一句致深切慰問

係噤嫁啦
claim taxi 都要refer xxx.xxxx policy 嫁

TCL AEL今日都無

做細既冇say
做大既未搵policy or ppt
叫人refer
改❓
出左事未改
唔出事唔改
我夠想比多半日多d 時間清野
你估返半日會好productive 咩
淋病就算啦
佢係向商家同中聯辨負責既

唔知九巴聽朝開唔開到車
冇就又要call的士，我屌

等睇聽朝高速公路塞爆車

屋企樓下已經有工人清緊樹

你認為咁容易有的士俾你Call到咩？

車就實開到，唔知你上唔上到
同唔知架車行幾耐先到

住大埔返柴灣，想準時九點返工，可以點搭？

我返7點，今朝都call到（不過射撚左波咁解 ）

依家出門行返工. 聽朝到

聽朝返 9 點既, 依家好開始出門口啦

遲左就無勤工獎

屋企唯一一條路係巴士去地鐵聽朝都唔知開得未

其實係唔係應該係3號同8號中間留一個空間比普通打工仔唔駛返工
然後又等有工人有時間去善後?
雖然d商家一定唔肯
但經過今次，好大機會條街未ready一齊返工
平時都塞晒車啦，災後就仲麻煩

出面啲post講到啲巴士又爆玻璃又入水
我怕連車都冇咋

我沙田返灣仔
係咪得返狗鐵
平時搭開982x

所以話車就實有
可能變咗半個鐘一班
去到你到又上唔到etc etc

運輸署幾點confirm到聽日既公共交通工具運作如常?
幾點confirm到主要交通道路可以正常使用?

乜都冇既你特區政府憑咩叫人正常返工?

聽日的士 又加幾錢呢

赤柱係咪已經與世隔絕？

龍翔道會如何

應該有啲位仲浸緊

聽日六點前落波, 大家準時返工啦

準時出門口，但無講過會準時到公司

差唔多要執野起行la(行路

仆街，唔通要搭頭班車

你要過左一座山先

咪撚臭係 我返工無撚所謂
但係都搞好啲交通啦 戇鳩鳩咁

呢個臭閪大交合真係世界級😂😂

各位凌晨3點好出門口行路返工嘞

天文台長我祝幫你全家祈福呀！

佢地淨係care 開唔開到市
理撚得你d 蟻民

放心, 交通一定有

開少一日 經濟損失好大嫁 知唔知

學生就有得放假 返工嘅就唔係人咩 學生就怕危險 真係屌出聲 出面仲咁大雨 垃圾又一地都係

正臭閪
自己就慢慢訓到十二點先蒲頭
😂😂😂

吹咩

隨時出街比d 冷氣機dup 撚中都似
大家自求多福

咪撚十幾分鐘先一班啊 仆街
都痴撚線

我都唔知點番好

我聽朝點返機場

機場撚

依家可以開始行去

話埋俾你知
沙田好多條隧道公路都冧樹
唔知聽朝前清得幾多

等睇排長龍, 混亂打交, 大塞車

天文台考慮明早６時前改發3號強風信號
你返幾點先

都唔知有幾多部巴士比風吹爆玻璃或比水浸壞左
就算條路清到 都未必夠車用

返7半 都唔知有冇機場巴士
聽日D機肯定多到仆街 做撚死

火車開返未？較定鐘六點出門口

屌你老母咁既樣返乜撚野工呀

聽日搭地鐵唔知洗唔洗排到去閘口
仲要最垃圾ge綠色線

307轉788/780/789

天水圍返灣仔
求攻略

東隧口轉682啦

馬鞍山無馬鐵無東鐵
巴士又塌樹
想問點返工

觀塘番科學園係咪收得皮

旺角至秀茂坪紅van開返 得1架係度

唔打算番

我想搭鐵路，我驚搭巴士塞車

無東鐵, 我一定唔返

老老豆豆鐵又露天半空
巴士又話公路冧樹巴士爆玻璃
未撚搞掂就停一日啦

天水圍返觀塘
同求

其實聽朝有返東鐵既機會大唔大

D車長/司機都無辦法返到工

邊到黎有車載普通市民返工

多區塌樹 城隧、獅子山隧道全線封閉

不了 除非我係Ironman

聽日無西鐵嘅就政府包幾架屯門中環快船頂住先啦屌

啱啱睇google map城隧好似開返？？

唔係做維修嘅，自己請一日假唔好番工啦

東隧有冇出事
求上水返海洋公園攻略

想維修既都要有車出到去先得

飛機算唔算

74x過觀塘轉606？

做香港人慘過做狗

冇東西馬輕鐵同巴士 新界人係咪真係特別低賤

59x聽朝搭唔搭到呢

好似話城巴車廠唔知浸水定D車爆玻璃
閪鐵天水圍出發係戶外+半空車 可能開到半截閪鐵但唔入大西北

1. 未話開呀
2. 噉都講得出，一係307-682一係307P-82X/流水線/MTR啦

大撚把巴士應該未開

大老山封左？
彩虹上大老山行唔行到

西隧有無收皮

人在虎門，聽日9點返機場
點死返去

明明大西北班人先最需要西鐵

城隧係咪無封

仆街 屯門人搭乜撚野返工

搭單問有冇狗巴

支那仔hello

一齊行屯公啦

聽日673p通唔通到
東鐵都未搞掂既話
諗唔到辦法出港島

全部人都坐鐵路 一壞車又屌鬼

大埔翻灣仔 諗緊揸車定點

淨係主要道路清樹最小都搞你一日

狗鐵真係分分鐘為左等你班港奴可以返工
全力谷晒班人去救閪鐵露天+半空果PART

定行輕鐵西鐵綫快d
巴打依家出門食早餐？一齊？

但坐車同揸車只係一舊定兩舊屎既分別

過得到大老山,未必過得到馬鞍山

平時巴士大圍行尖山再行西隧
有無問題

城隧開返？

馬鞍山入科學園方向封左？

屯門公路有冇人知情況？

冇巴士冇西鐵

其他巴士等聽朝通知

沙田返屯門揸車係咪應該無乜問題

比地鐵夾硬開到,行行下條電線又壞壞地又停咪一鬼樣
仲有行車路,都未清楚邊段路有阻塞,搵人睇+搵人清+全香港既量+1晚時間,冇返幾千個手足都唔洗旨意搞得掂

元朗去屯門 冇西鐵輕鐵 可以點去

我決定聽朝88死入去沙田再27

因為無人出到去睇出面咩環境 都係聽日先知

屌
全個新界不是人

3萬個猶差係時候出動

有小巴

天水圍點返金鐘
有無人一齊夾的士錢

的士

聽朝要搭A43 機場返工
係咪只可以聽朝睇kmb app通知？

火車全線收皮
西鐵荃灣西後又係收皮
輕鐵又無得搭

大西北真係全香港最低賤既地方

地鐵係咪通宵

小巴路線完全唔經公司個邊

依家仲係有風, 隨時跌多兩件落嚟, 又要清過整過

通宵搶修

聽日一定仆哂街

的士啦 比盡咪$200

屌你馬鐵都未開通返 巴士就實塞
點返工好啊？

天水圍返中環 點返 冇西鐵 冇城巴

冇封,但冇封既路一定塞死

馬鞍山平日一早出入都已經塞死

聽朝一車車人放返工

港島九龍都仲可以話行路
新界要行埋山先可以出港九

有無人知屯公點

元朗公路唔知會塞幾耐呢

行

想知屯公同城隧

入柴灣未到迴旋處d 樹未清，出入小西灣好似來回行車線都有事

利申： 柴灣撚

睇ggogle map暫時冇封但上唔到汀九

天水圍番葵芳
聽朝無巴士都唔知點算好

自己渣車 聽日觀塘返荔枝角返唔返到？

大圍出市區所有路封撚晒，點番工
然後番貨櫃碼頭，都唔知果邊消息同shuttle點

咁你不如272s慢慢塞好過仲要係沙田火車站打蛇餅等上27啦

平常最塞既地方冇塞

屌你老母 乜撚都冇
聽日點出去

做撚死啲警犬

一定塞到仆街

就算我依家搭你咩冧樹都冇暢通無阻
聽日咪又係塞到仆街

大欖隧道出九龍方向係咪封咗？無巴士點返工？

冇巴士 冇西鐵 返撚咩

272s個站平日已經熱到噴屎

黑驚使撚做咩 辛苦既只有消防

天水圍北點搞冇輕鐵

見到google map三號幹線個位紅哂

其實唔係唔想返
係真係返唔撚到
我真係唔會搭的士返工囉 太on9

仆街政府玩撚死人，交通咁亂點番工

真係痴撚線

香港政府

貼錢返工，不如去睇醫生

的士點出去？
行屯公？

如果冇醫生返工咁點

Sick leave 啦

聽日實好多人拎SL

聽日屯門公路一定塞撚到癲
準備出門口行落荃灣

啲診所醫生點會住咁遠

九巴app有時間，係咪代表有車搭

我上水番屯門 黃金果邊，門口開始已經冧樹出唔到車，仲未計行到青山公路仲撚塞

坐港鐵兜大圈隨時未通車，點番

要聽朝先知有無巴士?

醫生或成最大贏家

自己渣車點行都得
龍翔道死左仲可以行太子道 亞皆老街 甚至啟德隧道落加士居道高速公路兜番上去都得

sick leave都未必有醫生睇

係 聽朝on99起身睇下有無車返

大圍撚here

城巴好似損毁得幾嚴重

Fb巴士台有相

上水出銅鑼灣 東鐵唔通得返巴士673p
但岩岩睇粉嶺樓路同大路山都block左
咁無辦法

大圍有封路咩

已準備射波

唔係應該無車既咩？

私家車
完

行路返工

唔係俾人坐

咁東鐵呢

lm

屌你老母政府同天文台 我屌你老母臭西
人命係咪真係咁撚低賤呀
我屌你老母
新界人乜撚交通都無，你叫我返工？
唔撚係話想要貪你個風假
而係成條街都打完仗咁撚樣
行行下有樹 招牌壓撚左落黎死左都唔出奇
我屌你老母臭西 成個政府on99
有乜可能天文台會係under 經貿局，
屌你老母 工會又無 死仆街臭西比狗屌呀

九巴用假data？
如果我去左等車返屋企點算

開俾你早啲出門口返工

見到屋企附近巴士線都有

第一次覺人在市區但身在離島 無公路

仲要無辦法準時返到工

美林巴士站

依家出門口差唔多啦
求攻略

最弊係西鐵未必開得返

第一次用狗巴app？
啲車識憑空消失是常識吧

樓下診所或成最大贏家

成條線 大部分都露天

(9月16日 23:45)

由於全港所有學校於9月17日停課，九巴路線3M(特別班), 14D, 28S, 17(特別班), 296M(特別班), 82B, 288A, 288B, 87P, 83S(特別班)及43D 亦會暫停服務一天。

頭先係樓下見到班外判散工幫手清樹，無意中r水吹原來先得過45蚊一個鐘

天水圍可以點返中環

有冇人理過馬鐵

有同感唔撚係話貪風假,你no pay我都無撚所謂
問題係點撚樣去返工?

平時都有啦
3分鐘 > - > 7分鐘
鬼鼠脱左一班車

唔撚係掛，450蚊一個鐘都唔過份啦

元朗去南區翻9點 除左自己揸車可以點翻去

係咪仲未有車去機場？

清清下比樹壓死左都唔知咩事

上水返觀塘請問點撚樣返

有無沙頭角友 成條公路lum埋樹
聽日返工都唔知點算

新界人鐵又無巴士又無
唔撚係要搭的士咁on9呀嘛 的士錢貴過我一日人工

利申 12k

聽日最應該全世界放假 等大家清理下
今次好多朋友都爆窗漏水 以往真係未面試過

我就唔敢揸架車出去住啦 渣都冇

聽朝都要落去望下架車有冇俾樹枝插穿

校巴嚟㗎

屯門去機場嘅注意

屯門有渡輪去東涌
之後點搭自己諗啦

平時都起碼真係有架巴士，佢可以話唔準。但依家好明顯係假

其實上水好多對外主要幹道block哂喇

83S

自己揸車都唔會番到
新西出市區幾條主要幹道都封晒
我唔會點樣可以俾成百萬人南番工
西鐵架空路段停左未知幾時開番 主要幹道封晒
咁都要番工香港人真係賤過袋底泥
巴打你依家好換衫出門口啦

屯元天根本就冇一種交通公具確定到聽朝恢復，點返工？

我同我老細講我未必盡時返到黎
佢藍tick我

利：賤種文員仔

唔好咁癲啦你地...分分鐘你腦細自己都返唔到工
咁緊張托咩
照返平時咁返，遲到咪講返實際原因
如果一定唔可以遲
勸你地而家好出門口行返工

準時啊，打錯字唔理你

屌佢老母成條街都係啲樹幹招牌鳩fing fing，
行行下跌撚左落黎死左唔知咩事，
工傷又話返工途中唔撚保，
個人保又老西咁多情況不適任，
屌你老母天文台同政府

我打算call sick
垃圾工 洗乜理

3號就唔會計工傷 所以早D訓

嬲得滯打錯字

一話轉8號青衣已經有人等緊

我聽朝望下東鐵通左未先
未通就即刻wtsapp定呀姐

你就好啦
唔撚可以call sick呀陰公

屯門撚 返8點
而家出門行去公司應該趕得切

點解唔得

我都係呀屌

老細：你自己嘅事，唔關我事
總之聽日一定要見到你

呢個真,

要打卡

起行啦 趕唔切啦

所以攞綜援真係sure win

屯門返筲箕灣
依家出去應該夠時間食埋早餐

唔打算返，成條東涌線都唔開，點返工

上星期五已經sick leave左(真病)
最仆街係我爭幾日先過proba
醫生紙要自己揞荷包真金白銀俾幾舊水

聽日狗鐵應該開返掛

林鄭: 關我撚事
張乳淫: 關我撚事
工聯會: 食完午餐肉記得早睡早起的返工呀
老闆: 我返到點解你地返唔到呀

天水圍去金鐘點算

廿蚊張：我以前都無風假架啦

天災過後香港人擔心嘅係點樣可以準時返工
可悲定可笑

同路
969p, a 係咪會無

狗鐵局部開左 東鐵西鐵炒哂

你兩個好而家起行啦

新田公路去上水，好多樹倒下？

0035：新巴城巴所有通宵路線暫停服務到另行通知

死啦 港鐵聽日去唔去到柴灣

仲要游水

對人 可笑
對事 可悲

政府班冚家鏟真係離撚哂地

集氣

我夜晚book左車零晨四點半由廣州死翻去羅湖

我都想知東涌個條野點撚樣

住天水圍 聽朝7點要到太子
點返工

我都諗住射波 自己條命仔緊要啲 做咩要咁危險同佢博

如果聽朝無交通工具嘅AL算
你老味，想我點返啫

街症

450比蛇頭至少食左300
九個鐘白纸都有800，低過唔好做，份工又辛苦又危險。
落雨冇得停，木又濕又重
啲樹冧一半做做下冧樹壓死你，馬路啲司機睇手機跣吠又撞撚死你。

離地到上左太空啦. 同人disconnect 哂啦

烏溪沙點返佐敦

新渡輪指維修碼頭設施需時長洲及梅窩航線未能即時復航
17.09.2018 00:38
新渡輪表示，由於碼頭營運設施損毀維修需時，中環至長洲航線、中環至梅窩航線，在改發3號強風信號後，仍需一段時間才能宣佈復航安排，而安排乘客購票及登船的時間亦會較長，航程因此會有所延誤。另外，途經長洲―芝麻灣―梅窩―坪洲的橫水渡，以及往來北角、紅磡及九龍城的港內航線會繼續暫停服務，直至另行通知。

仲打緊八號風球

留名睇聽日紅van坐地起價

去排門診咪得囉

人地又唔驚冇車返工

水浸仲點敢搭紅van

其實好多人都唔係想真係放多日假 係真係可能屋企受影響/要照顧小朋友/附近交通問題等等
所以我成日都覺得 呢個政府真係搵班英文叻既人就做得 其他野都唔重要 因為用唔著

+3 成團？

全世界放假咁邊個清 ?
清潔飲食消防司機大把人都仲要做
講到底都係返office果班唔想返姐

新城巴朝早員工車照開
即係聽朝會有車

勞假撚係特別cheap
點同放紅假果d 比, 仲想R 假

+4 中環
但係的士都要加價喎 計埋大欖西隧塞車分分鐘六七八百

要我搭的士返我寧願唔返

好似未見過九巴app會學人地咁出動彈提示出嚟提醒人

新仔未過試用唔想衰收尾
但天水圍係真係無車出市區

無火車…羅湖過唔到關…

新城都係第一次

呢句真
有冇奴成咁呀

份份都係閪工
唔返都罷

聽朝6點幾到要機場點睇

咁仲搭的士?

Uber有無得諗

首先要有人接

分分鐘你老細都返唔到啦 咁都唔體諒做乜要為佢賣命
我聽日無哂公共交通 就同老細講返唔到 有車先再算

+5 灣仔
話無車返唔撚到
要我返就比我claim taxi啦

住小西灣聽日都唔知點算
啲巴士頭輪出哂去返唔切黎, 又黎幾萬人一齊等車出荒島
次次黑雨八號之後都係咁

粉嶺要去九龍塘 冇東鐵

兩個老細都住得近一程地鐵 紅藍色線直到

返工放工如果受傷係可以報工傷架

如果聽日要返工, 又哎呀唔小心受害, 唔好唔記得CLAIM 公司

香港係有好多人奴性好重

住南區表示香隧一定塞撚到佛誕

痴線六七百蚊搭的士仲要組團
搭的士返工？不了

大埔去黃竹坑要點搞

屌 天水圍西鐵又無 巴士又無 唔好話過海 根本公共交通都未resume
屌你政府777仲講體諒 仆街 我行返工咩

聽朝有冇9巴?
利申科學園番工

大圍入屯門可以點

老細同同事會屌鳩柒我打風拎sl
屌 係得我住咁遠
19文員仔

唔撚返 返你老母 車都無啊

點撚樣返工呀

有咩問題

至弊係有同事住附近 有咩理由佢返到我返唔到

天水圍北表示無輕鐵去西鐵站都成問題

由9佢屌 有假紙 洗乜撚解釋
個風吹撚到我頭痛啊

咁你加油 俾心機搵多幾個一齊搭的士啦

真係好撚慘 屌佢老母

So9sad

狗巴：至另行通知

東鐵講到明落波都唔會即時恢復
咁係咪東鐵線人都可以唔番工

搵你同事夾的士返工囉

狗巴冇消息
西鐵又冇消息
唉 訓啦屌

東鐵好似有12處電纜損毀

聽朝打工仔返工
姐係今晚8號風球底下 維修好清理好條街同交通地鐵火車 出面橫風橫雨 啲樹隨時倒塌
唔撚諗下 啲九巴港鐵工作人員同修路人員會有危險
屌你返工炸 揾命搏咩
8號波都好意思叫人趕工為咗日頭可以運作回復正常

港共：請搭其他交通工具

聽朝早啲起身睇下有咩車算

265M 265B出左市區先算(如果有)

11號巴士

你淨係最簡單天水圍出元朗都死啦

你個名有聲呀屌

天北人表示...

落左波咪有返

天文台諗6點落波條友真係智障
所有野未清理
就要幾百萬人出門口番工

真心想知點返工 路又封晒，地鐵又無

游水返公司

分分鐘聽日自己揸車仲平

聽朝69c又迫爆

老細會話你可以行出嚟

多數人都唔撚知天北行出西鐵站到底有幾撚遠

超強颱風山竹對本港帶來的影響十分嚴重，現時各主要幹道路面狀況頗為惡劣，公司外勤人員正全力巡視各區路面，在行車安全的大原則下，亦希望能便利個別明早需要上班的乘客，公司現正努力嘗試能在今早（17/9）恢復有限度的巴士服務

喺九巴員工網到見到

我濕地公園果邊添呀屌那星

有邊間車唔爆

竟然有人識？

根本唔洗返
巴士又冇西鐵又冇
行路呀？返條撚

你邊行邊食風都食飽咗早餐都慳番

西鐵屯門站往紅磡方向係咪未有恢復服務時間表？

我都係 I know that feel

頭先字幕話獅子山隧道同香港仔隧道都封左

有得企算係咁

而家mytvsuper個經典台重播緊

好撚想接下句唱落去呀屌

香港人真係好撚犯賤
明明聽日環境唔適合返工 政府都要開市
條條街街都存在潛在危險 招牌啊 石屎啊 棚架啊
地鐵路軌都要清理同三番四次去做檢查啦 萬一出事就死得人多啦
交通又未有明確指示開車時間
6點前又落波
個個又怕排隊 早啲出
個個早啲出去 又同一時間逼埋一齊

聽朝會唔會 3號風球但橫風橫雨,
又多人車又搭唔到, 周圍塞死晒

深圳灣，皇崗，福田，羅湖四個關
最有機會係羅湖，而且去到最少有瓦遮頭

深圳灣我驚沉左加無車，皇崗大巴又驚無車

福田同羅湖一樣係火車

龍門路落皇珠路去荃灣封左

咁搞一搞十足十白頭佬條佔中影響片

想問下聽朝check咩網可以知道d交通情況？
如果聽朝冇西鐵我直接請sick leave算

全世界有冇一個地方打完十級風第2日就可以即刻番工

香港示範俾全世界睇

唔駛諗一定係咁樣，勁惡劣

大家覺得聽日粉嶺出唔出到深水埗

天水圍返藍田
唔知點搭車
好彩有另一同事都係住天水圍
佢講明未必返到公司

而家有喇，香港

將軍澳而家好大雨

咁坐259/59x咪即係唔洗出屯門

應該收工時間到，再逼返入粉嶺

紅磡站 - 荃灣西站, 15分鐘一班; 荃灣西站 - 屯門站, 服務未能於今天恢復
由龍門路通往皇珠路的支路往荃灣方向的唯一行車線

想問屯門仲出唔出到荃灣 ?

應該會改道掛

行過去 行過去

仲未諗到咩路線返到工

呢刻西鐵、輕鐵同九巴都仲未開返
屯門過海可以除咗游水仲有咩方法

3號都未必開喎
利申試過3號波去碼頭但停航 要仆去搭e33

馬鞍出係咪根本唔會去到上環

當真係行到去西鐵站 又係冇西鐵直出紅磡都死

暫時無，聽日未知。屌

笑死 巴士就未知有無 狗鐵就未有 點返工

咪落3號波囉
冇車搭 都係返唔到工

朝早三號風球巴士返工線實開 公路警察一個夜晚會清曬 但山路鄉村個啲就難講

要美孚落去

北區番太古 行路都唔掂

有無人知聽日百佳開唔開

聽日應該有la...咁多個鐘

聽日唔會返工
冇車根本返唔到
如果老細死都要返咁既垃圾工做唔做都擺講真
命就得一條 工咪再搵過

大埔林村出尖咀真係

冇馬鐵 又冇巴士
如果有巴士都要過成兩條隧道
路面情況一定亂到仆街 仲咁長途

15分鐘一班，天水圍30萬人，自己計

踏ofo

覺得聽日乜柒都整好
逼你班港奴一定要返工

不過咁急整好 唔知會唔會又壞

麻煩少少嘅方法都有，59X去到龍門居迴旋處轉返去兆山苑方向行屯門泳池落屯公

前提係屯門泳池至藍色橋呢段路無事

出面仲有風有雨，我就唔撚信一夜之間可以解決晒

技術上可行嘅，兜上鳴琴路右轉入建安屈返出市中心再喺法院橋落，不過如果架架車都咁行就⋯⋯
皇珠路近友愛嗰個位係次次落親大雨都浸一條線，長期無人搞，因為無選票

沙田出唔出到屯門？

現實馬路便秘

聽朝屯公實塞到仆街

大西北真係仆得街

我睇唔得嘞，泳池落屯公嗰個位得兩條線，落咗去皇珠路得返一條線，另一條浸硬爭在唔知浸唔浸埋另外嗰度，所以皇珠路係要放棄。

未有

就算廣東啲核電廠核爆完，香港都要準時返工

咁咪停唔到龍門居出面個站
改道呢家野巴士公司從來都係盡可能唔洗飛任何一個站,即使要兜大圈都好

屯門成個孤島咁 真係返到工咩

入屯門返工既表示其實同屯門撚一樣 無車搭

輕鐵都好大獲
全部露天

我就唔信大交合6點前落3號個陣交通會未恢復
車都冇得搭仲唔俾人屌撚死

屯門返觀塘 唔想搭鐵呀

咁龍門居班友仔都唔會想出去嗰邊，寧願喺返有蓋嗰邊個巴士總站上車好過啦（我估）

去唔去到西鐵站都係問題

屯公 青朗 長青 龍翔道 觀塘道
無一度唔塞⋯⋯SL吧啦

Ive至市中心巴士總站呢幾個燈位會慘不忍睹

輕鐵又停 西鐵又停屯門段 我真係唔知點撚樣返工

西鐵有冇開都係問題

要坐的士寧願唔撚番
又無得claim 未開工都蝕幾舊

想知沙田點返中環，到底有無馬鐵/東鐵

住天水圍北 返工返灣仔
無輕鐵無港鐵巴士 姐係要行啦 未行到去天水圍西鐵站都應該全身濕撚曬
仲要唔知有無西鐵

Ok可以射波

要過海嘅巴打係時候起身番工啦

啱啱喺九龍塘返到大埔 出邊簡直係恐怖 周圍都係冧樹 平時三條線嘅路只可以緊緊俾一架細車經過 聽日冇可能搞得掂

而家拿拿臨整完
放工時間咪夠鐘壞囉
你班港奴又塞撚爆個月台

坐的士仲同佢返
錢都蝕撚埋

+1 sick leave 算

西鐵都唔知搞唔搞得掂

屯門至錦上路9成路段都係露天

鴨脷洲點番觀塘

聽日全港醫生都fatfat

大交合班撚屌咪又係講根據數據做事囉
理撚得你出面有幾多玻璃碎定冧樹呀

奧運返北角，都唔知點返
行15min出旺角，果段路咁多舊樓，跌一個招牌落黎都幾大鑊
東涌線又唔一定有

好想返工呀, 聽日點算

港女有冇市

聽日真係返到工？

依家準備出門口啦

無醫生翻工，全部去晒排公立

南港島線冇問題了

路唔塞，排隊等睇醫生都等餐懵

岩岩我公司group個hr八婆話問左老細，7點前轉三號都要九點準時返

我同幾個熟既同事私下既group屌晒老母
條仆街ceo自己就用公司錢租間屋係公司對面

已經準備定

屯門勁多路段塌樹係鐵路同馬路...除非一晚清哂大部分樹幹...西鐵開左唔通要行路去咩

元朗錦繡 點翻 觀塘 創業街....

成個錦繡交通死曬 河水氾濫 元朗上水去唔到

正常係咁

今朝早

中午

旁晚

依家Live

到底返唔返工好
射波定home office都好易講掂
但趕project deadline

屌拿聲 香港人真係好賤命
而家出面仲橫風橫雨
條街啲野冇人清又冇車搭
都仲要擔心點出門返工
好撚心就叫啲office工咪返工啦
阻住哂人地清理現場

未過試用期 請唔請no pay好 定係無車搭會照有pay?
沙田返屯門

你想都未必有鐵比你搭呀

有無人知東涌條野得番未,準備痾埋屎訓教

無車搭照有PAY諗多咗喇你⋯⋯

公司話因應交通情況可以同部門主管申請遲返

你係咪傻咗啊 你覺得份工緊要定係條命仔緊要

屌你老未真係想行都行唔撚到要過海,唔通叫我游過去咩

粉嶺點出屯門

屯門返元朗都未必得 仲要粉嶺

屋企出面都好似冧曬樹 不過行唔到出睇真實情況

傍晚個陣 我試過揸車去元朗 冇一條路行到 全部俾d冧樹封哂

我啱啱係九龍塘返入嚟 我可以答你出邊真係好癲 根本冇可能一晚就清晒啲冧樹

小巴公司依然是個謎，冇人問佢哋 lol
照舊上水試下44囉，冇咪九巴261

應該入唔到黎屯門架啦

咁可以準備定請假了 就算我揸車 屯門公路聽日都塞到仆街

我驚你連城隧都過唔到 [sosad

條粉錦公路有無倒樹

屯門去元朗
冇輕鐵
冇西鐵
路面仲要肯定亂哂龍冇巴士
咁短程都未必返到

粉嶺

城隧好似開返

大埔返東區可以點
冇巴士冇東鐵

路比樹擋哂 仲有咩選擇

如果屯門公路同西鐵聽日繼續收皮就好

想知旺角個邊點

冇哂風又唔可以唔落

諗緊聽朝同唔同老細講home office算
佢禮拜五交低左野叫我禮拜一做，可以係屋企做的

有得揀梗係home office啦

廣福道冇人清

其實依家係睇個死人777做唔做野
隔離個啲都已經話停一日工
佢仲夠膽死咩都唔做

諗辦法去九龍塘就得，但係大埔出九龍塘無論搭咩都好係嘢

食得屎 星期一最忙

訓唔到
要諗幾點起身先唔遲到
又要諗搭到d乜車
仲要逼車
遲到點交代就煩

兩條隧道收皮 點搞

個仆街咪射返個波俾僱主

我都係大埔

屯門出港島 到底要搭幾耐

佢擺明最後一刻先決定
香港係商家佬控制話事
利弊行頭

大埔撚

叫佢問政府點解清唔晒垃圾

我都係 想知

咁佢地冇權叫哂班商家佬咁做, 最多suggest下
老實講就更加唔關天文台事, 如果因為交通環境差而用八號拖住點都講唔通

d招牌唔知清左未

香港政府根本應對能力低 算鳩數啦

其實聽朝8點港鐵班次會正常返未 港島去荃灣應該迫到gg

屯門出港島：西隧倒灌返上長青隧道

聽朝紅磡去觀塘
想像唔到港鐵會有幾爆 簡直唔敢諗

大交合最多用科學講你知個天氣安唔安全 唔係條路有冇問題 應該路政食環開聲講 唔係屌大交合落波 最後由特首開聲指揮

又話做實事，邊度實啊，睇過？
擦共產黨鞋、官商勾結、有事卸膊就叻
實事？無見過喎

家陣仲係8號風，揾乜人清，一街都陷井，垃圾，
聽日返工時間，人多車多就好睇

兩點我訓啦 聽日遲咪遲 屌你老母 政府on99 絛條路都打到變晒都唔識整一日假畀大家 畀時間去修復

其實冧曬樹 個路面程況都好差
仲未計埋玻璃碎 就斷既樹

預咗係架車度訓 幾點返到叫老細問政府 我老細就政府啦 問自己點解咁柒on99 路又唔通 交通工具又出問題 仲要叫人返工 政府人返 我ok 唔撚洗同人迫先得架 得我返我唔介意 屌你老母一大班人返 塞車唔好問我點解遲返

路好多樹
好多路其實block 左 要係咁試
大圍行尖山來回尖沙咀個邊都仲行到

問我最大粒上司777 唔好問我 我做細薯都覺得佢諗野智障

得番幾個鐘就番工
屯門撚仲係度求搭車方法
求最短游泳路線仲實際啦

機場巴士係咪都收哂皮

好想大西北變孤島俾政府睇下唔停工係幾咁on9
不過西鐵大部分都高架應該冇乜樹
我諗check 完電鑬冇事就會通翻
聽日一定逼死
元朗錦上路嘅朋友可能車都上唔到

聽朝林錦公路去大埔舊路 唔知點死好

諗返起94 95年屯公冧石塞車個個五點幾六點起身排隊搭車嘅場景
嗰時仲有船出中環 而家？哈 哈 哈

就算依家搵人清
但出面啲風仲幾勁下，一邊清一邊有野吹落黎，點整通條路啊

大西北上到西鐵算好啦
好多人要輕鐵轉西鐵
9成輕鐵都係地面

澳門果邊有地陷
會唔會聽朝番工果陣 有潛在危機
到時邊個揹

東涌綫情況如何🙏
聽日仲要過海番工 點算😂

分分鐘腦細都出唔到門

倒數3個幾鐘

屌 做私人司機
腦細講明如落8號波 要8點半準時接佢
我係林錦公路 架車係大埔舊路 2條路都冧曬樹 早上又未必有車
準備行去大埔舊路 係架車訓過夜

上年天鴿 車路垃圾都玩一星期 你覺得山竹要玩幾耐 叫市民唔好豐咁多街 畀政府清理都好合理 最小唔好阻鳩住晒 而家叫成百萬人返工 政府員工都幾萬啦 果度返工提供服務 其他私人公司停一停好應該 排好優先 清好必要既 星期二返工都暢通啲

兩點 仲未有東鐵巴士消息
究竟新界東可以點出到九龍塘

皇珠路封咗
有入無出

唔好問啦
我都想知大埔點樣可以去到尖沙咀呀

平時都唔係好上到
聽日

聽日如果東西鐵開唔到
應該唔會落波

老老實實
打風之後搭的士番工真係奴隸所為
今日你肯貼錢番工
遲早有一日直頭倒貼番工你都會肯

係先好講呀，趕住八點返到公司架

聽朝截閪到的士咩

所以話讀書幾緊要
現在未落波都有工友同消防開路
維修全面進場
要藍領硬食就得

叫天文台為港捐軀就成班最低工資港豬發瘟, 風勢減弱無唔時落波97前已經有

香港人唔抵可憐

所以話讀書幾緊要
現在未落波都有工友同消防開路
維修全面進場
要藍領硬食就得

叫天文台為港捐軀就成班最低工資港豬發瘟, 風勢減弱無即時落波97前已經有

香港人唔抵可憐

九巴：全線暫停
新巴：全線暫停
城巴：全線暫停
嶼巴：全線暫停
港鐵：東鐵、西鐵、馬鐵、輕鐵未知
電車：恢復服務
新渡輪：梅窩及長洲航線、橫水渡及北角－觀塘航線暫停
富裕小輪：屯門－大澳、北角－觀塘航線暫停

唔使諗啦
上次落大雨單線雙向行車到而家都未搞得掂

我反而擔心錦上路塞咗搞到冇巴士

佢只係由1200人選出嚟
只需要為到1200人負責

有D懷疑路政署一個夜晚清唔清得晒全港冧左起馬路既樹

聽日新界東出北角翻工 屌
屋企附近仲要冇出區外既巴士
點撚算

得返幾個鐘
諗下好喇

得翻幾個鐘，一定清唔唒

番條鐵咩

林鄭話得咪得囉

落左街，見到好多路都比樹block 晒

笑撚左

岩岩望落樓下，個巴士站仲被樹壓撚住，成條路都係樹枝，得返幾個鐘點清。

除左冧樹
仲有棚架

間中都仲好大風聲
要人清=要人玩命

聽日番唔到工都似
想射波

On9 都唔知點撚樣由屯門出尖沙咀

清樹 起碼搞番幾日啦
你估真係推埋一二邊咩
放多日都清唔哂啦 最多係叫交通恢復有限度正常
利申: 聽日有冇假 都唔會番

最大機會係260x 但隨時九巴都無
鐵應該唔洗諗架啦

今次冧個啲好多都係大樹，又要鋸又要抬，分分中要搵車吊走
出面又大風又大雨點搞

唉屌你老母請半日算 唯有睇下12點東鐵有冇機會開返

屌你地咪撚返啦 搵自己黎搏有咩為 團結下俾啲骨氣咪返啦

唔好玩啦 啱啱出咗去 見到嘅全部都係冧樹 邊有可能清得晒

聽日自求多福啦 9巴都要睇條路安唔安全 先會出車 利申 9巴巴士佬

偏偏個1200人都唔洗返工

聽日搭的士仲貴過你一日人工 弱智先會搭

深圳澳門都停工,港豬就繼續照返

就算俾你上到車都有排塞 不如休息半日算啦

九叔 你依家係邊區？

對上一個8定10號 唔記得上年定咩
我屋企人住宅範圍內D樹冧尻哂
你講得岩 又要鋸又要抬 仲要私人範圍政府唔理尻你
講緊好細400尺左右 3-4棟大樹 幾條麻甩佬去做都搞成日

陣間要中環出機場
又未有機鐵 的士行唔行到？

今日揸車出咗去行一圈 情況真係比你哋心目中嚴重好多 好多三線變一線 最恐怖嘅係有好多招牌隨時壓死人

睇新聞冧落黎個堆樹又多樹枝樹葉
整得走啲樹幹都仲要搞埋堆野

根本而家唔夠人開工 點斬都斬唔切

成個區得一架260x 出Tst 仲要食埋西鐵班客

咁撚夠膽揸出去

撐住 聽日早啲返去瞓

又大埔揸出去浸會醫院 過程真係畢生難忙

睇隔離post 獅隧唔係封左咩

香港人根本就怕事
新界西北返港島點返？
成件事勁撚荒謬
相信係地球上任何一個地方
喺呢種情況之下
佢哋都會選擇唔返

屋企樓下條路咁樣，政府係咪諗住6點前整得返

咁朝早仲有259B 260B個啲特別線嘅

所以我咪行舊路囉

寧願一世都唔體驗

朝早上水岀機場 可以點算

巴士開返喇咩

俾大家望吓頭先出邊係點

港鐵app好似喺原定尾班車時間後就唔會update各綫資訊
要頭班車時間先睇得返

我都係 東鐵開唔到我地點搞

我新界西要番北角番工

一變返三號波東鐵實開返

請半日先啦 十一二點再算

感謝巴打 不過小心為上
如果其他巴絲都有各區情況都講一講
方便要返工巴絲留意

住新界嘅巴打真係要認真考慮一下至少請半日

港鐵提醒乘客，當颱風過後，工程人員需要做大量工作清理路軌及修復受影響的系統，確保安全後才可回復正常服務，由於「山竹」的威力強大，這方面的工作預料需要一定時間，東鐵未必可以在天文台發出較低颱風訊號時，便可即時回復正常服務。不便之處，敬請乘客體諒。
點算

港鐵total 15個站俾冧樹影響喎，東鐵未必係1st priority搶救 可能冇咁快救得哂成條線

我老細頭先十一點係gp話聽日大家記得提早出門口準時返工

好明顯真係搞唔掂

嘩 大角咀搞到咁

17/09/2018 01:20
因颱風山竹期間的塌樹、物件在危險位置、棚架倒塌或水浸，以下路段現已封閉：
香港島
1.駱克道往銅鑼灣方向近軍器廠街的全線；
2.馬己仙峽道5號來回方向的全線；
3.英皇道來回方向近華蘭路的全線；及
4.皇后大道東往中環方向近司徒拔道的全線。
5.花園道向中環方向近麥當勞道的全線。

九龍
1.連翔道往葵涌方向近佐敦道的全線；及
2.漆咸道南往觀塘方向近香港女童軍總會的全線

新界
1.獅子山隧道公路九龍方向的部分行車線；
2.城門隧道往荃灣方向的快線及往沙田方向的慢線；
3.錦上路來回方向近上村的全線；
4.由大老山隧道公路通往沙瀝公路的支路的全線；
5.由沙瀝公路通往大老山隧道公路的支路的全線；
6.由龍門路通往皇珠路的支路往荃灣方向的唯一行車線；
7.青朗公路往九龍方向近大欖隧道入口的部分行車線；
8.紅梅谷路往獅子山隧道公路方向近田心街的全線；
9.紅梅谷路往大圍站方向近田心街的全線；
10.粉嶺樓路來回方向介乎和睦路和和泰街的全線；11.城門隧道公路支路往大圍方向的唯一行車線；
12.城門隧道公路往沙田方向近美松苑的全線；
13.由大埔道通往城門隧道公路荃灣方向的支路的唯一行車線；
14.落馬洲路,文錦渡路及沙頭角公路往邊境方向近管制站的全線；及
15.象鼻山路往沙田方向近石圍角的慢線；
16.橫龍街近馬角街的全線；
17.青山公路 &ndash; 荃灣段屯門方向近荃景圍；
18.錦田公路近四季名園現已實施單線雙程交通措施；及
19.新深路天橋來回方向近深圳河的全線。

真係辛苦哂維修人員 冒住風雨又危險

做邊行

平時我要9點由馬鞍山番到灣仔
睇怕最少都要請個上晝先搞得掂

如果救唔到 住粉嶺要出大埔係咪冇方法
係既我真係疊埋心水請半日

銀行

仆街啦
無東鐵 新界東癱咗一半
點返工呀

如果綠van開 你可以試下搭502

天文台而家完全冇消息 真係好驚佢隨時話掛3號

個波傳黎傳去
猜到巴塞咁

經南華圃行出大埔

講真 你一日唔落波
大部分人都未需要返工
狗鐵都唔需要趕到狗咁啦

通常呢種情況會喺富健花園/龍門居迴旋處內開多個站
去取代原本喺龍門輕鐵站側邊嘅站
之前龍門居爆渠試過

唔熟路面消息，想知由九龍入上水北區醫院有無問題

最弊係擺大左個頭 講到明六點

半天吊

聽日到底會有幾多意外發生

有班科學救港的會員話無風唔落波會損害香港國際形象

南華圃應該連路都行唔到

現實係港鐵要係未落波前執手尾 等落波個陣秒開俾港豬通勤

佢咁樣講係咪一定會六點前落

都係個句 睇東鐵頭

講少左，我的士入去
不過我剛剛google map完，好似問題不大

巴士完全唔使諗

我覺得聽日最後會唔開市，去到呢刻連基本交通都恢復唔到，道路情況極度惡劣，個市又唔係話大牛市，停一日咪當少一日跌。

仲有3個鐘，點撚樣搞掂全香港
如果狗鐵真係開得翻東西鐵，真係好勁

無風係要落波
重點係個濕鳩政府唔識因應路面惡劣情況 等人放假
屌你老母 澳門都識叫非緊急公務員聽日唔駛返工啦 777出黎講廢話托柒咩

如果通唔返又落左波大家諗住點
我到而家都未瞓得着

same 諗緊後路

目測ok 吐露港冇咩大鑊野

真
但估計都係開咗火炭以南先

佢講咩體諒果d真係好on9

條路冇封
唔代表唔會塞

病假啦，打風淋雨凍親，醫生都明白嘅

但有樣野要讚下我地香港人，打完十號風球，成個市面滿目瘡痍，我地都仲可以係到爭論聽日返唔返到我 香港人呢種精神如果可以放係其他事情上就好...

成條大窩西支路又窄又多樹

獅隧應該聽朝解封到
北行應該無事 係南行有冧樹

咁又真係冇風又冇理由格硬掛住個波 政府唔可以宣布叫人停工一日架咩

弱撚智

講真無論聽日點都好 第一考慮千其唔好諗住搭巴士 條路一定塞到爆倉

唔好制啦 我寧願射波都唔揸 得罪講句好易出事

瞓唔到
不斷諗住聽日點返工

未訓得著+1
聽日秀茂坪出尖咀

我諗住直接同老細講東鐵未開返唔到 點睇

咁都要問
SL 囉

醫生都係返工 佢都射波咁點

咪講左叫你地老細體諒囉

我睇見啲friend send出黎嘅封路list
真係逼害新界東

冇地鐵冇晒兩條隧道
真係除左行山跨過獅子山或者大老山再游水過維港先番到工

琴日夠未有風就掛8號啦，早掛就得，遲落波唔得？

未必係返工既... 其實做咩事都要依賴公共交通

個責任真係唔係天文台嗰度
港鐵巴士以至係運輸路政渠務等等部門有料上哂去
上面話叫你班老闆齋體諒有乜計

得番尖山

實得啦
要你返就叫佢比錢你飛的

直接話東鐵未開返唔到會唔會好d

聽朝會唔會八號波唔駛返

由ce宣佈進入緊急情況LOR,係香港法例, 以林鄭的妹仔格仲難過交天文台長去頂

我番灣仔去SSP果頭有春用咩
雖然經果邊番灣仔都唔係冇辦法

但係無常規巴士行尖山出
睇下狗巴肯唔肯臨時改

等多兩個鐘

平時朝早我呢邊有960p
不過出面好似話冧樹
青山公路洪水橋段出九龍方向都行唔到
我呢邊無巴士無鐵應該可以留係屋企

睇你老細有無人性
會唔會瘋狂judge 你其他方法番工

你邊頭返灣仔啊

馬鞍山呀屌，冇晒獅隧同大老山點番呀

基本上講得都係幾種方法都唔撚得嫁啦

咁新東無哂兩條命脈無計架喎

再者我頭先行過我樓下，好多平時行去馬鐵站既路都已經比樹封死晒，唔知點入到站

起碼要掛多半日先唔洗返 如果唔係咪又係兩個鐘內要返工

其實一朝早返工真係會好危險
建築地盤吹完未必夠穩陣 隨時有野跌落行車路線/行人路
路面長期浸水有機會路面下泥土鬆散

就算冇一日 俾半日清理下都好呀

傻啦 你淨係話東鐵未通 佢可以叫你搭的士喎

我會寧願直接sl
大家咁大個人心照啦

講出面就無謂

夠唔夠早啊？夠早去搏下同人逼嗰幾架西隧車啦

搏佢唔知有尖山

聽日應該唔會有的士截到

影比你老細睇

半日都好 2個鐘內 又可以扮塞車遲到，咁又hea一日

新東黎講 東鐵+獅隧+老隧 已經可以叫老細收皮

exact7ly

老細理撚得你

痴線為左番工要由馬鞍山經尖山入葵青果邊行西隧
我請左果半日AL佢算

980X快過680X喎

老細仲有聲出既話，叫老細示範下點出新東

一陣佢真係搭你尖山

利申兩老要出旺角番工
真係番到

聽日會唔會見證到西隧人流新高

前提係九巴有車

聽日大把人call sick
停課唔洗臭仔咩

坦白講我都只係一個做左就快一年既FG仔
番唔番對公司一日半日都冇咩影響姐
我又行緊scheme，公司奈我唔何既
最驚係聽朝東鐵話會有有限度服務，咁我點遲都要LUNCH之前番到去
勁多senior都係住沙田呢邊，佢地實有方法番到去

不如叫你啲senior車埋你

有都坐地起價

唔信聽日會返到，成個新東既流量逼晒落一條隧道，唔塞死就出奇

佢地都係答車架炸，平時番工都係紅磡口車站一齊上車
唔同team都係點頭講句早晨就各自坐

旺角行行下都會突然間天降玻璃
仲叫人番工？
你點知全香港仲會吹跌幾多野呀？
政府痴撚線！

請問一下巴士係咪停晒？

啲玻璃碎一間𠝹爆肽

又唔見佢哋強烈譴責平時天文台唔跟數據掛波/黃紅黑雨

馬鞍山撚出九龍有咩方法？

首先要有巴士先

平時沙田大圍馬鞍山都已經玩死左獅隧同大老山啦，尖山係就係闊d，但肯定唔會足以等於獅隧加大老山，加上城隧都唔係好妥，其實新東既朋友仔真係某程度上係被困

唔講流量
無九巴都番唔到

不過兩老奴性重
分分鐘截的士

利申sl

死神來了

Sor問得唔清楚 想問
係咪今日都會暫停？短時間唔會恢復？

睇馬鐵／東鐵頭

聽日先知

早更都未通知開工

sor 應該係2個鐘後

間間巴士公司都未知咩環境 答你唔到

八九點個陣望到無東西鐘、城獅隧都呆撚左
第一下係諗變孤島
下一秒係尖山萬歲

Thx巴打
住小西灣如果冇巴士真係on99

打錯
馬、東、西鐵

巴士同東西鐵都係聽日先知有冇
全世界一起身就玩城市定向揾路線翻工

港鐵已經笠定頭盔講明唔會即刻開到

三巴仲

九巴話要到朝早先再公佈
尋晚嘅消息係停駛
今日就算行到應該都係有限度服務

搭小巴轉閪鐵吧啦
利申 小西灣去西環返工

好撚好笑

屌 我就係 冇巴士就on99
雖然番工番灣仔...到時地鐵又冇巴士又冇

屯門去旺角東係咪絕左望？
諗起輕鐵都未必有 要行去西鐵站都想死

根本無可能準時返到工

唔捨得訓

有巴士就得 首先要有 同你可以遲到

西鐵無啦
而家見到皇珠路重封緊
59x都無可能㗎啦

首先冇馬鐵已經好大問題，入大老山果條highway已經gg得
平時8 9點果段時間都塞半個鐘，聽朝當你由亞公角果到開始塞
你冇一個鐘都唔洗見到含管，搞搞下過一次大老山要玩兩個鐘，咁計計下我要準時番工姐係而家要出門

地鐵柴灣站恢復番未？
小巴站一定排到仆街

翻早 仲要得我一個

隨時會有招牌，冷氣機，玻璃，樹跌落來
坐車又隨時因為條路有石碎，金屬碎，玻璃碎爆軩
仲刺激過去非州玩野外定向

依家出門飛的實趕到

香港世界第一

粉嶺返九龍灣諗緊點返，平時坐開巴士。

頭先點零搓車經過,衛理道,染布房街(即係火車橋)大量冧樹,衛理道係衰到不能南行
阿皆老街好Q多垃圾,而且D紅綠燈唔係壞左就係吹"咩"哂

得你一個就唔怕啦

聽日無交通意外、冧路牌、樹壓車/人是但一樣我切

dc9先唔會同我癲啦，唔通叫佢搬樹咩

感謝巴打 睇黎旺角d車都一定行唔到啦

就係得我一個先冇得射波 同遲到

可以留意下有無叫車長返工

不過到依家都無就......

十號風球

但風力系數講緊係十幾級
今年目前為止既風王

比起日本海燕仲勁

架空站好似未得，
但又有爸打話港島綫無問題
唔知邊樣真
唔知小西灣出柴灣啲路有無事
有事就無小巴無巴士出去
到時小西灣行路出柴灣
再唔係出行路post 小西灣行路去西環返工

無啦 樓上有巴打話旺角都好亂 就算有巴士都一定塞硬

根本就係幾條撚樣殭屍戶口講先,果班平時係手機台吹奏大陸手機
跟住有班小學雞就覺得捍衛專業自主好有光環

明明97前港英政府都唔係一停風就轉三號,可見風球係綜合考慮唔係純科學考慮
我講左兩次果班人都扮盲,收錢做JOB的

更重要既係，係香港實測有史以來數一數二，打到來香港既風

幾可會見到大老上風速上到250km/h，市區大部份過120km/h

有無九巴司機係到

就係聽講話架空站唔得
早幾粒鐘有d資訊都係柴灣綫頭站係杏花邨
要行要的士索性唔撚番

岩岩落街行人路同車路全部都冧哂樹，依家冇乜車十都仲叫可以越線行，聽朝？
d招牌啊，斷左一半嘅樹幹係半空條條fing, 咁jl3唔撚收市香港人自求多褔啦

.獅子山隧道公路九龍方向的部分行車線；

沙田友點出九龍
火車更加唔駛指意有

Call sick算

其實出面都仲幾大風，6點落波根本揾笨
日出就落波，分明係迫人翻工多過所謂科學數據

係咪早更嗰啲都未有通知

可以自己聽香港電台 返工會通知

爸打住小西灣邊頭
好想知小西灣出去嘅路有無事

岩岩果報無

九巴員工早更未洗返住

唔係唔想返跟本無路返工
除非行路

4-5點後先算啦

藍灣🤦‍♂️🤦‍♂️

之前8號落波前一兩個鐘巴士佬應該ready咁劑
今日完全無馨氣

新巴又無 小巴又唔知有無
有小巴又唔知柴灣地鐵站有無